愛國大漢圍本民前街站 狂「X你老母」煽動群眾批鬥

前京官陳佐洱日前見「幫港出聲」的周融時，稱要讓港獨像「過街老鼠」一樣，人人喊打，愛國人士似乎十分「聽話」，一批大漢今午在深水埗煽動群眾圍堵本土民主前線街站，大力批鬥。

本土民主前線今日分別在深水埗、大圍及沙田設立街站，向巿民講解議員宣誓風波及人大釋法對香港帶來的衝擊，但本民前在facebook上載其中於深水埗鴨寮街遭批鬥的片段( )，片中見一批中年漢圍著數名年青本民前義工，不斷用粗口大罵「有乜資格做中國人呀X你老母」、「X你仆街」，有光頭大漢即場拍片，更用手架開在場分隔調停的便衣警員，並稱「你(便衣警)有乜咩權同我講？」，隨即轉身鼓動群眾「啱唔啱呀兄弟？」獲群眾高叫附和。

本民前在fb指，當時發生衝突期間，有義工遭推撞，組織旗幟及旗桿亦告損毀，為保障在場義工及市民人身安全，提早結束位於深水埗之街站。其fb亦上載了黃台仰的短片，片中他對事件予以譴責，指初時只有數名「土共」人士來挑釁，但之後有數十人前來，推撞及令部分義工跌在地上，他指如不同意可以來辯論，誰是誰非，對事件表示遺憾。

義和團

痴線

廢中都認同唔係支那人

講真, 你還手就正中佢地下懷兩邊攬炒(而佢地只係班即用即棄既兵仔
但如果做弱者果一方起碼可以攞到d輿論支持

呢班死廢老死廢中 他朝獨立成功 捉撚曬佢哋男既勞改 女既送去印度做 慰安婦

成班大陸生番

難聽啲講 係要忍住先
支持釋放集會我地有去搞佢地 結果食左十幾拳同水樽 差佬比佢地打埋
如果還拖就做埋烈士 鬼叫而家無行動派吹雞

有乜合法方法教訓到班垃圾

叫警察拉佢告佢囉 冇其他辦法架啦

黑警點信得過

所以咪無辦法囉 如果本土派停內戰可能唔同